旁人嘅我真心覺得金鋼同小宜間存在相愛感覺

何不大家行前一步

差成十歲喎大佬

似有種感情即將傾瀉觸發到山崩
可能跨出半步會特別敏感
可能保守秘密更情難自禁

好多藝人都是

假若真愛就不應顧忌

想同金剛做愛，佢碌金剛棒肯定鞭鞭有力

小宜細細粒 塞到滿感覺

兩個名都打錯真係好撚野